點解唔開心會有程度分

咩叫我比你更唔開心
我仲難過過你
你咁叫唔開心 我咪仲唔開心

唔開心咪唔開心
做咩唔開心都要同人比較喎